★[又來]ios 11.2導致Wi-Fi通話失效？蘋果未回應

根據外媒 MacRumors 的報導，使用 iPhone 的 Sprint 用戶普遍報告說，他們的 iPhone 在安裝了 iOS 11.2 和運營商設置版本 31.0 之後，Wi-Fi 通話無法正常工作。

自本月早些時候發布 iOS 11.2 軟件更新以來，網路上已經出現了數百起投訴，包括 Sprint、蘋果支持社區、推特和 Reddit 等等。所有支持 Wi-Fi 通話的 iPhone 機型似乎都受到了影響，從 iPhone 6 到 iPhone 8 Plus 等。

目前還不清楚這一問題是由 iOS 11.2 還是更新後的運營商設置引起的，後者支持 Wi-Fi 通話和 VoLTE 等功能。AT&T、Verizon 和 T-Mobile 的用戶則沒有受到影響，這表明這是一個 Sprint 特有的問題。

許多受影響的客戶已經完成了基本的故障排除，比如重置 iPhone 的網路設置，或者乾脆重啟設備，但似乎沒有一個解決方案在 iOS 11.2 系統上是可行的。作為臨時的解決方案，一些用戶已經降級至 iOS 11.1.2，併發現 Wi-Fi 通話再次恢復正常。

呢度無icon玩架

次次都即刻更新，好彩今次無啫

香港生果店全線執笠可期，MK冇得撈加入食老綜行列，老貓點睇?

why

U are is 常識吧